知唔知國安法嘅威力係邊

[red]有咗國安法之後，其他惡法嘅制定可以話輕而易舉。當你想反對惡法，表達意見，又卑你成功製造輿論，有人和應你，例如係twitter叫外國幫手，係連登開行動post，「所謂嘅在港機構已經可以捉你放大陸。或者基本上只要你參與反對政府制定嘅草案的行動，就已經可以話你反對政府，製造混亂聲音。仲有，黑警本新都亂黎，限聚令已經係一個例子。而家又多一個藉口，卑佢地亂捉人，軍政府權力再放大[\red]

槍杆子政權
真係真槍

傻啦

本身緊急法仲實行緊架
用緊急法咪得